點樣可以令對方保持新鮮感

拍拖拍得耐，大家感情好好，但感覺似屋企人多過情侶，有d咩可以做令到大家搵返拍拖個種心跳？

去下旅行 做d唔係日日做既野

唔好見得咁密

用保鮮紙

學下唔好咁想要新鮮感

係女朋友想要

揾啲新活動做下，比啲驚喜佢？例如整下手工禮物或者甜品